有無東華盧幹庭舊生入嚟睇下

我知記過好小事....但你想像你學生時，被記過其實都會驚，仲要咁既環境咁下，學校無關心佢，仲要記過....佢第時就會變左膠人一個架啦......

有無人覺得可以一人一信，send 俾學校，起碼俾學生知道佢唔係孤單.....

可能唔係做到好多野....但保護瀕臨絕種既良善，人人有責。

睇下校方聲明：